保升保升，滿載溫馨⋯

保升無500萬唔使諗！

IT9巴打你份工穩陣嗎？

層保升升左幾多？

日日供樓日日賺

保安尋日比狗捉左
呢幾日暫時尊重返你保安呢個身份先
不過都要求你拎出樓契

又搞保升 IT巴